是日晚餐(半狗食)。。。。。。。。。。。。。。。。

唔好問我點解有啲紅椒，外國人係咁

啲豬肉餡唔太好味，塊包皮又閪喎

不過咁耐冇食過就算啦

配飯食咁低死

乜野組合黎

我本身諗緊煮唔煮麵好，唔知點解放棄

我都唔知

結果有冇食埋D紅椒？

收撚皮啦好嗎？日日撚日Post狗食，全世界都知你係狗 OK?

有啊，好甜

？？？

有碗飯既

賣相ok但你形容得

咁多癲狗嘅？

好正

係噉㗎啦 啲人喺現實俾人當狗噉屌丫嘛 我哋咪俾佢屌下發洩下囉

冇返啲澱粉質點得？

佢上黎咪比我撚下囉

勿認真
大家上黎都係輕鬆下算